穆斯林戰士被女兵殺上不了天堂 印度用女兵防巴基斯坦串連中國偷襲

作者：India Today Insight 今日印度通訊

穆斯林戰士一旦被女兵擊殺的話會導致他們上不了天堂。正因如此，印度最近在跟穆斯林國家巴基斯坦爭奪的克什米爾（Kashmir）地區中部署了來自阿蕯姆地區（Assam）的女兵，以防巴基斯坦串連中國對印度又一次製造邊境矛盾。

寫呢套宗教理論嘅人唔知係咪弱智無啦啦要整個弱點出嚟比對家，對家一用女兵你地就唔敢打啦

射死班支那巴鐵豬

咁嗰個年代係冷兵器，體力、身型有好大優勢，男人抽贏女人係天公地道。

人地Day one 係用黎保護啲女人，等佢地唔會因為戰敗比人搞，點知幾百年後會發明左M16😂

條文呢啲嘢好死嘅啫，我轉一轉個用字話：被女兵寫出嚟嘅子彈射死，唔算比佢殺死。咁就已經解決咗個問題。

伊斯蘭教都有世俗化既，但要改變真係唔易囉

一隊M16女兵就搞掂巴基躝癱，不戰而屈人之兵，咖喱佬都識孫子兵法咩玩法